每日一文宣真係好L有用！

話說我母親係個師奶仔唔識亦唔太理政治
仲聽人講後生搞事信埋一份
我由13歲開始關注香港發生咩事
呢輪日日文宣我母親佢都有聽
有同佢講我訓唔到睇新聞睇到想喊
事源我後父係澳門人好L紅底
林鄭上台嗰日佢仲好高興添！
今日到我母親文宣後父
因為佢老公靜係盲愛國
冇住過大陸

我媽開始同佢講大饑荒同批鬥
仲有六四
母親：請問你當時身在何方?
我親身經歷過慘過，
以前我唔知覺得係啲人搞亂社會
而家我知道咩事唔係班後生你食左屎好耐喇！
愛國就應該返大陸愛！
大陸家陣有啲咩維碼微信支付你識咩?
大陸人都嫌棄你呀！
最衰都係林鄭個婆娘搞風搞雨！

佢老公：⋯⋯⋯

老母我愛你呀

第一次出po請大家海量汪涵

我都係咁